`NetworkManager` - демон управления сетью. `NetworkManager` подключит любое сетевое устройство, когда соединение для этого устройства станет доступным, если только это поведение не отключено.

# СИНТАКСИС

	NetworkManager [ПАРАМЕТРЫ...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `--print-config` - Вывод конфигурации `NetworkManager` в стандартный вывод и выход. Сюда не входят профили соединений. Их можно просмотреть с помощью `nmcli connection`.
